人民日報—用蘋果，全家死！

去apple 門口拎華為換iPhone

狗都學人用電話

似假膠